tvb最高質藝人一定係李思捷 黃祖藍同阮兆祥

睇左幾集福祿壽 睇得出內容真係比左心機度出黎
李思捷扮聲好撚勁
黃祖藍扮女人好似 睇到好想屌
阮兆祥d gag正到仆街 睇到我全家笑到肚痛

1 2 3 銀牙

搞笑=最高質？

垃圾

仲有弱智睇？

今次真係唔知淥死誰手

Two bed個下我笑左，其他都笑唔出

扮jumpjump都正
最尾句
於是 才尋回 羅家英
笑到仆街 估佢唔到

反串

係好撚好笑啊，屌你

曲到圓

之前咪抄矢島美容室

陸永扮do姐我覺得幾好

睇到拳頭硬哂

agger 記得果晚台慶，喜劇大師丸笑長俾劉江老師擊敗之後，將果種不忿同挫敗感發揮到淋漓盡致，根本狼人呢個角色係為佢而生，果個咩hill jackson垃圾到呢

樓主做乜咁憎佢3個

垃撚圾, 衰過龜頭 Bob

多謝強國人咁識食帶走黃祖藍

開波 又可以睇了